今晚黃大仙狗宿會唔會太過火

咪撚fake news la
班狗會唔會唔知自己狗屋有冇事呀
Fake鳩手足做乜撚

做多左

隔離就係狗屋, 呃條撚咩
行過去二分鐘都唔洗

真